同女朋友性生活唔協調

是咁的，小弟有個拍左一段時間既女朋友，各方面都好夾我。呢排佢都開始有意無意提起想結婚，雖然我都有意同佢共偕連理，但係 我就日日想要 佢就1d 興趣都無

可以點解決

換

一齊傾下囉，唔係你想點？

結咗婚咪日日做囉

可以點開口啊

今晚扑野夜唔夜呀

自己打丁啦 當條女飛機杯呀
利申 日日扑

係出面食飽晒 近排比人中出左 所以揾你埋單

我都係咁
我話想要佢就講好多原因拒絕
到我諗住唔緊要啦戒色慾啦唔扑野都可以過埋下半世架姐
佢就話想要
如果我拒絕就係我唔尊重佢唔錫佢
咩世界

未試過話想要

日日都想做

same here
7年幾,唔知點算
我都係男人

硬上

我都係
但佢唔係冇興趣
佢話佢好enjoy但係一排有性慾一排就冇
但佢冇性慾係可以成個月

same here

買個飛機杯算，原來仲爽

你技術唔好 滿足唔到佢
仲未開發到佢

你諗深一層 其實你一直都當佢肉瓶
依加就好似過左期咁 發酶
係時間要換
但換之前最好都洗乾淨先好掉
因為唔排除有人執黎用

屌你 乜飛機杯仲爽咩

耶撚？

揸下波咪算囉
i know that feel bro .jpg

技巧唔好賴條女

用過幾隻平野，吸到好實

你係咪無女扮情聖?

唔協調真係咪鬼結婚
話我膚淺都係咁話
現實就係現實，到時結咗你出軌就係你錯
你而家坦白同佢講，就冇人錯

其實係佢需求唔太大姐

我就係咁諗，唔一定出軌 但係一定會鬧交。可能學子華神咁 : 忍

中 出 即 飛

果條女係未來老婆 係你條女 你唔柒問佢點柒知 咪咞on9啦

點解要忍一世
明明性慾係與生俱來

咁你好難搞，唔通結完婚仲要日日打飛機望住個老婆又唔搞得 咁結黎有咩意義？假面夫妻？

其實坦白講應該係得，大家都諗住一世，就咁簡單都冇共識真係唔好結

條女姓咩 咁似我ex嘅

自己解決啦
或者調節你淫念唔需要日日都扑

我女朋友都係咁 自己打飛機啦
我女朋友冬天唔會做 話怕凍 等緊佢春天發姣

其實已經調節左 once a week 都制 佢都係嫌多

開暖爐制唔制

女人普遍都係少性慾
可以半年先扑一次
仲要係有目的（例如為咗有BB)
如果你好想要咁佢肯唔肯淨係幫你含打

仲有季節性嘅添
春天個閪當造呀？

唔肯

我once a month 喎

我諗好多香港女仔都係咁

This

is

GAY

我條女都係,好慘

佢成日都話見親就要要,當佢係乜

認真 , 我 d ex 個個都好熱衷同我搞野 ,
有個 ex 夠話自己同佢 ex 小做啦 ,
同左我一齊咪成日做 , 再問佢點解之前同佢 ex 咁小做 ,
佢就話佢同 ex 做親都好辛苦 , 唔識搵佢邊個位舒服 ,
又前戲欠奉 , 唔怪得唔鍾意同佢搞啦

exact7ly

呃鳩你
公廁扮上菜
佢同ex屌到天昏地暗又直接同你講咩

快啲分手

樓主個問題:
一係你技術不足 佢未試過好舒服 好多兄弟都有講 事實黎
一係佢真係需求好低

有d女仔話 成日話要 當佢係咩:
唔奇喎 呢個涉及安全感問題
如果佢feel到你好愛佢 好尊重佢 唔會覺得你係為左扑野而討好佢
但令佢明白你有性需要
應該會慢慢理解

其實係咪好多港女都性冷感 身邊唔少fd女朋友都係咁

老老豆豆 佢有講過係舒服既 但係之後個日再要呢，佢就唔肯 可能要隔2，3個星期先肯

好彩我女朋友都中意扑

利申第一次拍拖

你碌鳩幾長？
夠唔夠硬/耐

佢有次話頂到好唔舒服

佢講舒服你又信

我都覺好似好多呢啲po

係
好好彩遇過嘅都係正常

唔通話唔爽咩
係舒服日日chur住要啦

我覺得除左數少港女性冷感
都有唔少港男0技巧
兩樣加埋都幾大獲

無錯 只會時間愈耐 愈唔俾扑
性生活唔夾 我寧願揀過第二個
好過下半世要委屈自己
利申： 大食絲打 男朋友都大食

我唔係無講過
同佢講, 佢就一大堆原因話攰呀凍呀眼訓呀太飽呀咁
總之就講到每一次都係個別事件咁
然後就話既然我想咁唔拒絕咁多啦
講完就算 依然一個月扑唔到一次

無女人會唔想要
只係你唔識引

同你唔協調姐

好多同路人 已經有種唔想再問唔想比佢say no既地步 自己打j算

利申：十個月無扑過